點解TSLA下年值10,000?

Tesla🏎太貴？$2200🔋PE1150x 點買得落手？點解佢下年值$10,000？

下年值一萬, 升到你唔信

下年值1萬

聯署支持封殺微信同TikTok

不意外

樂觀SIR買咗幾多股Tesla

今日個價升返上星期五口價咪得
其實唔難

拆撚咗股啦on9

其實佢咩事情 好地地睇英國樓咪算鳩數 又在度叫人高J

計實際價啦

即係拆完股，每股4xx,再升返上2xxx，咁就差唔多10000，係咁真係好癲

預講, 到時唔中跌到唔值咁多
就話自己youtube燈神
相反一上到5000蚊拍多條片話自己睇中
雙贏

屌你老味連登越來越多kol打手

下年值一股一架Tesla 3

諗緊今晚再追

盤前買入 系統未更新 幾好J

有咩問題？
唔係因為佢一直吹奏 我2個月前都唔會all in

身邊好多比人都聽佢講左all in tsla

個陣3月低位無all in直線上升; until today

3月唔敢all in正常喇 我果時都放晒 後尾5月先轉好友